歷史上有冇知名聯賽或杯賽需要靠抽簽決定名次或晉級？

抽輸咗嗰隊會唔會暴動

踢加賽

但好多循環制比賽規則寫到明，如果分數得失球勝負關係紅黃牌等都一樣，最後要靠抽簽決定名次而唔係加賽喎